新車行左2、3k駛唔駛返廠換偈油？

另外想問下巴打們 如果我出去裝音響 會唔會無左原廠保？

利申：audi